關於port爆樣相

[長期頂置] 前線棄裝備、鍵戰打輿論、平民幫儲錢

秋後算帳殺到前，請各位夢遊手足不要鬆懈